今日呢場，好可能係波台手足第一場親身落場踢既波，都有可能係最後一場！

香港勁揪！我地幾多個手足落場，就要幾多個手足一齊贏！
我地！係香港隊！

We are Hong Kong

推

齊上齊落

波台聯盟

波台最團結一次
唔理你係曼阿利車熱皇巴拜祖
大家都係香港人

何仔打左第一次 最後一次就交俾我地

理念

係得呢個地方出世 就預咗係呢個地方度死 有人會睇到黃金遍地
呢個係一塊福地 有人會睇到唔一樣 樣樣野一敗塗地
有人會識得設身處地 有人會選擇逃避
有人會認為呢個係環境同人既問題
你地既文化一潭死水點會居安思危 七百萬隻螞蟻
唔容易走埋一齊 向住同一個方向睇 一定會搵到大前題